[正名] 黑色五毛警告 唔可以一碌鳩打沉南亞手足

我屌哂分化撚老母啊
好明顯就有人收錢啦, 成班分化五化九秒九跳撚哂出嚟
吹哂風要討伐南亞人
屌你用下腦啦, 弱智不分國界, 南亞人可以有手足有黑社會, 香港人可以有藍有黃, 連登會有手足有on9分化撚。
你將討伐對象概括成南亞人, 同因為有藍絲廢老所以要討伐所有香港人係一撚樣
請正名對象為黑社會, 而非南亞人

推

Push

真

推多幾下就唔自推了, 我知道大多人心水清會明白

係黑社會

push

召喚ust南亞仔

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

真, 識裝潢一定係去何妖老豆老母

係
記住係黑社會
無分國籍或者種族
係黑社會

正如分辨香港人係睇價值觀, 唔係睇膚色